有無巴打知道軚邊白油邊到有得賣？

amazon

去五金舖買罐白色算喇

普通乳膠漆都會裂

好撚mk

使唔使整個飛機頭出去呀

有幾mk呀，通常老爺車先興用白邊胎